有無人見過呢種提子？

第一次見呢種提子 到底叫咩名
google過雙色提子都搵唔到

PS：朋友勿相認

葡萄是喜光作物，光不僅是葡萄進光合作用的能源，還調節著果園的溫度和濕度，過強的光照有可能在幼果膨大期造成果實的日灼，成熟季節果實區域充足的光照還對葡萄的著色有決定性的影響，因此光照對葡萄栽培非常重要。

好似港女果兩粒黑提

樓豬係咪上堂用黑貓手機殼條女